# Estudonauta - Programação Básica
## [Curso de Programação Básica](https://www.estudonauta.com/cursos/)

Aulas e exercícios do curso de Programação Básica do Estudonauta ministrada pelo Professor Gustavo Guanabara
